雞排妹揭8歲遭性騷擾

//鄭家純（雞排妹）昨（11日）晚在臉書發文表示，她有「一個朋友」在8、9歲時遭父親的前妻叫進臥室性騷擾，遭部分網友質疑、譏諷，她索性吐露真相：「我就是當事人。」令聞者震驚又心疼。//

妓窮了

好撚煩

你返屋企探下你老母先啦不孝子

你老母好有錢喎

我的朋友就是我

原來絲打嚟

你老婆係雞係公廁

想屌

要排隊